有邊間salon洗頭係舒服嘅？

求推介

灣仔 bcos

剪髮如何？